經過今晚去完中聯辦, 我地應該開始叫呢句口號

我愛中國, 打倒中共!
係咪真愛都好, 要強調中國唔等於中共,
唔可以比中共咁易贏得輿論, 因為真係有好多中間愛國廢中廢老成日對住幾乘數年中華文化打飛機, 我地要做嘅唔係醜化還攻擊佢哋打飛機對像(中國), 而係要俾班愛國廢中老知中共係纏住佢哋飛機對象嘅冤魂, 反共都可以愛國.
如果可以, 再令佢地知道中共對中華文化嘅破壞, 從而令佢哋成為有質素嘅愛國反共廢中老, 總之多一個朋友好過多一個敵人